屌你老母幾個月都冇英超睇係咪傻撚左？？

唔想做人了～

睇住中超先

你利狗仲有歐連踢
BTW 你幾時有做過人

睇NBA啦懵能

打緊貿易戰仲有閒情踢波

樓主利犬

柒頭 你狗點會變人？

你本身都係狗 點做人

30號晚咪有英超睇囉

佢本身都係人變狗啫